[集思廣益] 係咪應該幫周同學搞個"國葬"???

周同學捨身取義, 值得我地所有人既尊敬同悼念
除左悼念送花默哀同rip之外, 係咪應該搵個地方, 例如和平紀念碑, 正正式式搞個類似"國葬"既儀式, 等大家悼念同反思

周同學值得係<願榮光歸香港>既旋律中受到全部香港人既祝福!!!

自己推

自己推, 推到有人留意

太多post 推唔郁

推夠十次

推下

洗走左睇唔到

推十次

推, 回覆速度太快

呢個仇要記住....
11.24 一票不投建制派

推

問咗家人意願先